大家cut線會唔會望盲點？

我p牌左一兩個月，都揸過好幾次車
老豆每次都會係隔離睇住
佢就成日屌鳩我唔好擰個頭望後面（左邊）盲點，一定要focus望前面
我就同佢講唔擰頭望點知有冇車
佢又屌鳩我話「總之你信我啦 睇中鏡同側鏡就得㗎啦，個視線要focus 係前面」
我就唔鬼理佢 照望盲點

其實大家cut線會唔會望盲點？

睇下邊個炒車先咪信另一個

不望鏡不打燈不擰頭

望閪！一鳩cut落去就係啦，唔係要泊車我側鏡都拆撚左佢呀！

有啲cut咗至打燈

裝過圓鏡仔啦，好好多架

望鏡擰頭既都係懦夫

on9邊洗望嫁, 打撚左燈就一野CUT鳩去啦, 打右燈就CUT右邊

不停望左中右鏡就唔使望盲點

樓主出到世真係神蹟
應該封聖

認真
我就好快咁望一望盲點位確定距離就睇返前面，因為你掛住睇左/右面，前面一煞車你未唔知撞落去

弱者先望鏡

其實,如果你有直線行緊都會睇鏡嘅習慣
果到有無車你本來就知,咁咪多數情況唔洗睇盲點囉
不過都係多數嫁咋,小路出大路果d都係要睇

要
Shoulder check

大把人揸架爛車stay係人地個盲點搵食

打左燈Cut右線是常識吧
咁都唔識就唔好同人講你識揸車

你肯定你喺親生仔?
定你買左好重保險?

負評係俾你老豆既

右邊係26嘅話，你洗定屎忽

你老豆岩一半啦
通常左眼望前邊
右眼望盲點

識渣車洗撚望

三條線以上cut 入中線真係要睇盲點 好易瀬野

你老豆揸開坦克？

跟足考車規矩冇死

第一次考車就係咁衰係26手上

你個頭望鏡有位一轉頭d仆街就篤油去你盲點度

自從有次cut線 無睇到盲點 cut線炒到人地沖左落山
自此都好小心 要睇盲點

盲點一定要望
倒後鏡睇唔到側面
但唔洗好似考試咁咁大動作

識揸一定合埋眼揸
要用眼睇果d 都係廢物

其實唔撚明點解要望用眼望
不嬲都係靠聽聲

個鏡較出d 基本上盲點就會好細
計完風險同回報唔望好d

就咁眼尾掃下
其實keep住留意路面情況就ok
除非附近d車快過你眼球來回中右鏡既速度

眼尾一定稍一稍

逢車過車咪唔洗睇

你一路揸開實知左中右有幾多車 除非你全程淨係睇住自己條線lol

緊係人地讓我嫁啦
望鏡黎做乜

其實 keep 住望下中鏡 已經知
左中右線有咩車
到你想cut 右時 你大約已經知有無車

到cut 線時望下右鏡就ok 了

你老豆想你個仆街仔死好耐喇，今次仲唔死

泥鬼表示從來唔望

仲望得多過考車果時

考果時望係叫戲

揸落就真係要望

D 26神出鬼沒

落車望

要望，但
1）首先要確保同前車保持適當距離，唔係你一擰頭佢剎車你就仆街
2）望半秒好啦，理由同上

你坐巴士van仔有冇見過司機會擰頭望

cut左線佢老豆坐助手位唔係撞死佢老豆先咩

講起望盲點,有次考車落雨,後面跟住部巴士,再後面有部小巴
我諗住cut右,打燈望鏡右邊無車,再望盲點,盲點位無車就cut
點知原來我望盲點時部小巴cut咗出右線,結果我肥咗

唔望

利申 係天堂覆緊你

中鏡換塊曲面鏡啦
可以減少好多盲點位
個人覺得好有幫助

屌你老豆

有一次本來望咗幾次側鏡冇車打算唔望不過臨尾都係望一望
點知仆你個街真係有架車同全程喺我個死角位度
如果一扭出去即炒

除左轉右灣先shoulder check , 如果cut右線，咪打右燈，望下右邊side鏡1秒，無車咪過線

你老豆無錯